波台非五毛注冊申請辦法

方法
1.卡本帖文呈交個人簽名檔一個
2.於本帖文留言效忠鍵國運動
3.於本帖文留言詛咒一切與中國人有關物品如，許業行
4.提交能證明自己並非五毛的見證人一個

截止日期為5-11-2017上午1200

逾期而未有注冊者一律視為五毛，並會送送交cc台處決

你好慘 日日都要比人屌

直接搵濕鳩清同關仔就得。

Btw我個apply佢仲未批

我愛中国和阿森納